To je hezký pokoj .
Vpředu je okno .
Nalevo je obraz .
Na obraze je kočka .
Napravo jsou televize a skřiň .
Na skřine leží magnetafon .
V pokoje jsou 3 človeka .
Prvni člověk leží v postele .
Druhý človek sedí na křesle a divá se na televizi .
Třeti človek čte noviny a sedí na židlpa .
